有冇人細個去過xx廠參觀

是咁的，
今日同人講起小學參觀過可樂廠同益力多廠
可樂廠有紀念品賣，買左個搖搖
益力多廠就試左新鮮益力多

跟住佢話去過維他奶同嘉頓，
嘉頓仲有得一齊整面包

我就上網搵下，原來得D社福機構同學校搞，對象多數係細路

童心未泯，但想去都好難去

聽講仲有咩卡樂B廠...

大家細個有冇去過呢類參觀？
同仲有咩方法可以俾大人去參加下？

樓主真好
我細個只係參觀M記內部

扮喜憨兒可以去烘培廠

青山發電廠

留名
記得參觀可樂廠嗰日唔舒服
個老師唔準我飲可樂

淘大點心
聽完talk有點心食

細個病左無得去可樂廠

某間薯片廠，好似係卡樂 B 四洲定唔知邊間，有得試食

不過講真大人應該冇咩機會，因為可能當你係商業間諜
細路、學生、老餅反而有機會
或者一係你係 Discovery Channel How It's Made 呢類嘅節目主持人

小學年年報名試後活動，
可樂益力多廠果啲係極速full
永遠唔會抽籤抽得中

呢個會送新地筒你食

參觀堆填區
仲要掩住良心寫感想

做老師帶學生去

生個細路順便入去參觀

我都想睇下M記

呢個我都ok

仲參觀過消防局，
俾個消防員用條帶秤起左

污水廠 印刷廠

有去過可樂卡樂B益力多
嘉頓抽唔中冇去過
好想再去呀

去過可樂廠同M記
有玻璃樽可樂飲

去過維他奶廠，可樂廠，益力多廠，青洲英泥

去過麥當勞廚房 卡樂B廠 可樂廠

卡樂B新鮮炸起既薯片真係好正 冇鹽架

我都係
去凍櫃好撚凍

暫時你最勁，去到三個大食品廠

青洲英泥要坐船 唔知宜家仲係唔係度，好似送左個杯墊比我

小學去過可樂廠參觀，仲有禮物送，記得係Twice x cocacola手錶

typo

twice?

係

嚇死
以為你最多今年中二，中三

好似去過維他奶同可樂

屋企仲有當年既芬達搖搖同可樂搖搖
完全係童年回憶

去雀巢廠

任食百福豆腐花 雪條 同埋唔記得咩野飲

益力多廠 小一個陣去過

淨係去過可樂廠

冇記錯益力多廠好似有動畫睇

印象最深刻去羅拔臣啫喱廠參觀，
食啫喱鬥乾淨有記念品送

小學都係去可樂廠同益力多

可樂廠係有本薄同支筆做紀念品
益力多紀念品好似係有個磁石

你阿媽就慘生著你依個戇鳩仔

好似係有嘢睇

咁多嘢一次食晒？

去過奇華廠 有老婆餅食

細個無去過呢啲

可以帶小朋友參加社區中心啲活動 自己跟埋去

嘉頓廠係咪拎個紅罐大家分

可樂廠鐵膽黎

「臨走一人拎罐雜餅先」

試過做義工帶公公婆婆去參觀馮福堂工廠
過多幾十年後老咗之後不如就帶樓主一齊去？

可樂係咪必修活動黎
應該每日一車車小學生咁運入去

去過南丫島發電廠 要係海怡半島坐船過去

去左兵工廠
差少少比雲加簽左

細個生水痘參觀唔成益力多廠

等你生左仔女先

細個機緣巧合執到張金色彩票
有幸去左間朱古力工廠參觀

火炭富豪雪糕廠，馬鞍山濾水廠，九龍灣巴士廠

你真係信係抽籤?

我都想去哂呢d廠
前排有做過少少research
嘉頓廠好似可以組團去 只要book到

其實想再去可樂廠睇下 M記去過覺得一般般

有冇得組團去？

幼稚園參觀過益力多廠 答岩問題有益力多送 個問題係益力多係咩水果味 無人答到除左我(呀哥之前參觀過話我知) 因為個答案係雜果味
讀大學果陣同d fd講益力多係雜果味之後比佢地笑鳩我 我條氣唔順當住佢地面打去客服問 客服笑完之後都話唔係雜果味... 但我明明細個參觀果陣係咁講

香港果D唔知點解無咩方法
日本D廠幾乎日日都有得報團去睇

剩係去過可樂廠

好啊
連登老人團

但到時可能都冇made in HK了

嘉頓麵包廠
有得親手整麵包 仲好開心帶返屋企比老母食

元朗果間恆香餅廠

參觀王老吉

BTW，細個去益力多廠，
有人介紹話新加坡有好多唔同味

結果我去到個邊旅行真係買左一排黎試
算唔算佢地mkting成功左？

去唔到香港工廠，可以去日本啤酒廠參觀

答案係 你今日飲左未

蒙牛
康師傅

可以帶隊去民航處

咩廠都好似好好玩
好中意睇內部嘢

但香港工廠就真係好有本地特色

我都去過飛行服務隊，DHL，碼頭，船廠個D
都好好玩

屋企做空運
去過睇運海獅走

發電廠有

益力多 維他奶 可口可樂 雀巢 煤氣

你仲勁
跟學校？

見工參觀過卡樂b廠

即係有冇巴打知道成年人有冇得參觀

好warn

唔似有
多數要痴細路去

個畫面好有童心好cute

屌喇星乜撚廠都無
濕鳩學校
剩係記得去過米埔餵蚊
不過幾多嘢睇

小學有得去可樂廠，嗰陣好開心有得去飲可樂，話晒平時老母都唔俾飲，點知撞正嗰排豬流感 冇得去，之後都冇機會去嗰啲廠參觀

剩係中學參觀過亞視

如果第日生仔
一定瘋狂迫佢去

係因為我想去啊屌

卡樂b廠 入面好多膠箱裝住薯仔,有得試食熱浪

最記得有沙士有一年無搞了

淨係去過恆香餅廠
啲新鮮出爐老婆餅好撚好食

我以前乜廠都冇得去嘅

去過可樂同益力多
仲有濾水廠
係可樂廠買左個罐型嘅錢罌之後好似有人飛撚左落街冇左
次次有得報名都實去 名正言順走堂

淨係幼稚園去過益力多廠
而家問親戚讀幼稚園d仔女都無得去呢d地方，淨係掛住讀書學野

我都好想去參觀呀
都唔係好記得細個參觀過啲咩廠

有無人同我一樣去過得力素廠？
我諗我自爆咗年齡range

細個住英國london
爸爸帶我去參觀兵工廠

卡樂B Pizza Hut 可樂

去過電視城
利申 比家燕姐抱過 當日有去飲

可口可樂間尺

小學去過vitasoy only

講中文啦 呢度香港連登討論區
Vitasoy中文係咩

Sorry 呀 最近留意開呢隻股
維他呀

邊度有呢類義工做

？

我比家燕姐抱過

。。。

我都去過，熱辣辣好好食

Btw 錯手負評左你

去嘉頓參觀 一人整一個面包帶走

淨係去過屯門巴士廠
坐下當年新出嘅巴士遊下咁

仲有郵政總局 同埋參觀哈迪斯內部個廚房 直落包埋下午茶

我係漢堡包喎
不過得半個

美心西餅廠

記得幼稚園去益力多廠飲益力多覺得好酸一啲都唔好飲

小學去過可樂廠，有汽水飲，記得有同學飲左兩枝，谷住係個胃，搭大巴回程個時嘔落我個身到 原來嘔出嚟既可樂係一絲絲， 好似紫菜

一二三樓24/7都生產緊
應該冇乜野睇

去過可樂廠同埋味千拉麵

80 年代讀小學個時去過益力多

呢啲通常係暑假啲暑期活動來

你最後點出返黎？

小學去過嘉頓廠 自己整麵包有埋提子乾俾你砌眼耳口鼻

自己搓個公仔出黎 焗完俾你拎個包返屋企
個個麵包我仲記得個樣 好好食

唯一一次嘉頓廠

中學個時有個呀sir話自己都好鍾意帶學生參觀廠
話自己帶過學生去過啤酒廠
跟住講如果我地成績理想 就同學校傾下帶我地個科既人去參觀其他廠
最後都無帶過我地出去

我帶小朋友參觀佢地係講雜果味

印象中去過益力多

去高卡樂b 四洲

中四成班讀phy嘅去南丫島發電廠

小學去左參觀污水處理廠

我都想去可樂廠
仲得登上網睇
原來係接受團隊申請炸

水警基地

我記得參觀可樂廠
好似會睇到佢地整d bonaqua膠樽
有冇人覺得係好臭

做唔做到繼承人？

中學年年都係搞去益力多廠國泰城
好想去其他

全部都去過，以前屋苑年年搞
老豆係法團，點都有飛

唔知算唔算 去過pizza hut 睇佢地入面廚房 仲有得整一個大pizza嚟食

維他奶

細個去過晒可樂益力多廠，以為自己見識好多。到大個因為份工既關係見過世界各地唔同既廠，先知自己仲有好多野未見過

Charlie and the chocolate factory

講到第六頁 係咪即係大人冇得參觀呢d廠
大學生都係學生啫

扮弱智可能有機

公司internal活動有得去

有啲會所有得報名

去蒸餾水廠
要帶晒頭套鞋套入去

細個老母做製衣廠，日日放學就上去玩，到後尾玩玩下啲姐姐仲教我用衣車機

可樂廠 益力多廠都有去過
可樂廠比較深刻
攞左幾樣野走
可樂搖搖
蒙面超人樽蓋
頭D模型車

唔知有冇記錯
記得個導賞員話可樂廠啲姐姐有秘方洗地
就係用可樂
因為可樂啲碳酸有清潔作用
當時心諗 我咪即係飲啲清潔劑落肚。。。

一絲絲應該係條友之前食過嘅嘢姐 未消化完

青山電廠 龍鼓灘電廠

諗起都覺得癡立立

奇華 益力多 可樂
新鮮老婆餅好好食

成分表好似係citrus flavour

唔知點解呢d廠會特別香

復活節嘅時候去咗一間好正嘅啤酒廠，成隊同學仔好似細路仔咁樣扭計飲新鮮啤酒 exchange學生團體活動
嗰日試過有同學飲八支啤酒醉到要同學揹返屋企，我嗰日都飲咗四支太急尿所以放棄咗

益力多廠送左個迷你益力多鎖鑰扣

去過益力多同可樂

可樂 卡樂b最深印象

其他唔記得

依家仲有呢d? 我見好多細路玩自費遊學團，去外國參觀紅酒廠，葡萄園

沙田定昂船洲

我屋企都有個可樂搖搖
但係就完全無印象係點得黎 原來係可樂廠買我都唔記得

點解你地個個都去過，我個時唔知係學校冇搞定冇報名
完全無記憶去過

我記得益力多有唔同味 （例如：提子）但香港唔知點解到依家都冇其他水果味既益力多 佢地話其他味得日本有 其實我好想試飲提子味呀

講左咁耐 啫係有無得組團去？

我最想參觀tvb 由細睇到大既回憶

search到有D中心去完幫人整埋證書

屌

玻璃升降機

哦！我記得你 你咪跌咗落朱古力河嗰個嘛

大學生應該得
叫班上莊撚用團體名義搞

新加坡
好記得
因為咁去新加坡買左一排幾種味

連登團？
一陣又變M記

可以試下抽飛去睇live，但唔包參觀

職員: 大家想唔想做耶穌呀

無咩印象

應該無咩走過呢d廠

好像次次都抽唔中

可樂廠個個都話好臭，但我又唔覺
仲有參觀過巴士廠、廢物轉運站

富豪雪糕廠好污糟，不過即整既餅cone好好食，仲要熱辣辣

可樂搖搖好似10蚊1個，真係識做生意，
明明你黎參觀都要你洗吓錢

其實益力多廠做參觀真係好有頭腦，請一個全職由朝講到晚，
班細路一車車送入去直接賣廣告比你聽，仲平過電視落廣告
每人送支益力多幾亳子都唔使，
之後送埋d黃豆小禮物討小朋友開心，咁就可以入到腦。
班教師考完試試後活動又報呢d，唔使預備，
book吓旅遊巴就得，不知幾爽

污水廠定濾水廠呀
一個水記、一個渠務喎

入去做咪日日都有得參觀囉
雖然可樂唔好做

剩係去過屈寺臣廠同埋益力多
想去嘉頓

笑死我

咁到底係咩味

去過合味道杯麵廠，但其實唔係工廠黎，純粹入去自己整個杯麵

其實日本好多呢類工場見學,香港似乎比較少

我都覺得益力多廠條友話係雜果，仲話香港益力多100ml係全球最大

有奶粉但無奶味...是咪應該係柑橘味

以前都唔知邊個老師腦裝屎，搞去污水處理廠睇屎都有。

重要夏天去，令d屎發哮得更加臭，隔離個個工作人員帶哂N95，我哋連搵張tempo掩住個鼻都冇。

印象中淨係去過可樂廠
基本上細個有去開樓下啲託兒中心暑期輔導班實有呢啲玩，玩左成個小學生涯 每年都好期待打開本手冊睇今年暫定去邊個海灘玩，去科學館定遠足參觀
中三果年作為特別客串返過去join一次活動，已經發現去沙灘，參觀活動全被cut哂 得返瘋狂上STEM堂（以前冇上堂環節）同做作業，最多係延長左休息時間

喜憨兒

啲垃圾好香

好撚好笑啊

嘉頓廠有得整面包，維他奶廠又有福袋果類拎，又食又拎好L正

小學嗰陣參觀過可樂廠有送紀念品
就係呢啲，嗰陣有睇龍騎 勁開心

樓主去過嘅廠我都去過 我仲記得去嘉頓整麵包仲拎左最佳創意獎 獎品仲喺屋企

自 係濾水廠
成日諗住啲水好污糟所以講左污水廠

有無辦法去到

去過發電廠咋

我都好記得係！

我都有去
但差錯腳跌左落條朱古力河度

我就係因為沙士冇得去嘉頓廠
果年三年班

果個係我

St John’s Ambulance
自己圍內一班人搞 service

老婆餅廠

你老味個年去交通安全城落雨無得做車手

我記得之前睇過一單野
咩有班黑人細路去木棉花廠
一齊扎木棉 以為可以拎番屋企
點知走個時比人收曬
D細路番左屋企同啊媽講
啊媽嬲到番去屌佢地

去過污水化驗厰，臭撚到仆街

有冇乜紀念品

有幾唔準呀 下次練準啲囉
准呀

去做ngo
去到你想喊

去益力多廠，佢派每人一支益力多，人人手上有一支，派完唔捨得飲

(記憶中) 最初飲每人一支野飲+一樣野食

但最後有多可以拎埋嚟食

有年暑期工入咗麵包廠做先知唔係咁過癮

當年班教畜偏心隔離班俾佢玩先
我嗰班一上車盞燈都未轉綠就話夠鐘走
次後再响馬路等燈已經係揸電單車嗰陣

個陣我記得我呀媽都有專登比錢我係可樂廠買野
我記得我買左個可樂玻璃樽形狀用黎雪冰

富豪雪糕廠 有得任食蓮花杯同上雪糕車擠雪糕

返工同參觀點同

由細睇到大嘅應該係清水灣嘅邵氏影城
變咗廢墟

按板出爐入爐包裝
又熱又攰 心入面無時無刻都爆緊粗
唯一好處係有得qc麵包

荃灣地鐵車廠 九龍灣地鐵車廠

唔怕同巴膠逼的話
九巴近排每月都搞車長工作體驗日
有得參觀車廠 有refreshment 甚至即場請人

ssp g竇

夏天既Office入面都係堆填區既味

不知幾心曠神怡，你識條鐵咩

屌你個咀我走撚左4年都好記得個陣味

睇完呢個post好想去

去過嘉頓廠

人生第一次做車手就係嗰到

傾左咁多頁
係咪真係冇計？

剩係記得小學去過應該係深井既嘉頓麵包廠到整人生第一個麵包
仲記得整咗個豬仔樣既麵包好好食
個陣麵包香味

屌我剩係去過上水屠房

咩都未去過

屠房都有
用黎做生命教育其實幾好

睇條d豬一隻隻比人打暈放血再食環及印 一個字臭

冇機會睇牛同羊比人湯

以前跟過麥樂會去可樂廠

呢個有得諗
more plz

過咗好多年都唔係好記得
就係每年等老麥收新會員
好似係隔一排就可以有老麥同可樂廠參觀

btw 我已經唔肯定係麥樂會定係媽咪會

得閒去食，順手研究下先

媽咪會我點join

遲咗

wa diu

記得小學去可樂廠陣味好臭
然後一人派左樽可樂，行左入間戲院
一路飲一路睇可樂公司歷史片
最尾係買紀念品，之後就上車走

淨係小六果陣去左中央郵局參觀

細個嗰陣參加麥當勞既參觀可樂廠
仲記得飲可樂嗰陣吹啲氣入去 搞到成條褲都係

報名做義工幫手帶小朋友咪可以免費去
利申 係社福機構做緊

讀HD，有次參觀M記，參觀完免費請食，係任你點，好多同學signature咗百幾二百蚊個餐。